<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Base on </title>
    <link>https://botangisi.netlify.app/it/base/</link>
    <description>Recent content in Base on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://botangisi.netlify.app/it/base/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Info</title>
      <link>https://botangisi.netlify.app/it/base/xx_index/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://botangisi.netlify.app/it/base/xx_index/</guid>
      <description>Informazione sull&amp;rsquo;associazione Botangisi </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Statuti Associazione Botangisi</title>
      <link>https://botangisi.netlify.app/it/base/statutes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://botangisi.netlify.app/it/base/statutes/</guid>
      <description>Statuti Associazione Botangisi con sede a Massagno – Gradinata San Carlo 1
1. Nome e sede A norma dell’art. 60 segg. del Codice civile è costituita un’associazione denominata “Botangisi”, con sede a Massagno.
2. Finalità L&amp;rsquo;associazione è apartitica, aconfessionale e senza scopo di lucro. Scopo dell&amp;rsquo;associazione è promuovere la formazione digitale e collaborativa, con particolare riguardo all’ambito contabile, commerciale e al contesto della cooperazione internazionale:
sostenere istituzioni formative, docenti, allievi e famiglie nella transizione digitale dell’insegnamento; sostenere nella scelta, sviluppo, acquisizione, introduzione, formazione e messa a punto di strumenti per l’insegnamento digitale e collaborativo; promuovere la formazione, l’informazione, lo sviluppo e la messa a punto di strumenti e metodologie adatte; collaborare con gruppi, enti o ditte che operano nell’ambito formativo oppure forniscono o producono strumenti utili per lla formazione; mettere a disposizione strumenti e servizi (informatici) che aiutano nell’insegnamento digitale e collaborativo; sostenere finanziariamente progetti per il miglioramento dell’insegnamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team Associazione Botangisi</title>
      <link>https://botangisi.netlify.app/it/base/team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://botangisi.netlify.app/it/base/team/</guid>
      <description>Comitato Domenico Zucchetti Presidente Gioia Bulundwe Membro Zeno Boila Membro Consiglio consultivo Didier Kinano, Ministero dell&amp;rsquo;Educazione Primaria Secondaria e Tecnica della Repubblica del Congo. Amos Brocco, docente SUPSI. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
